學畫畫 有咩介紹

20幾歲 想學畫畫 有咩介紹
想係觀塘學 平日有夜晚時間最好啦🤪

iPad pro自學？

加一,想學掃描

介紹我俾你，可以教畫

絲打 過左幾個月你學成點呀